{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046830",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077639?place[place_type]=GID&place[gid]=1077639&place[latitude]=33.2425816051&place[longitude]=126.5626447404&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 나인 부티크 호텔"
    },
    "text": "ナインブティックホテルはチェックインが16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数の追加は連絡してください。最大人数を超過した場合は入室が不可能で払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りしておりますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任が発生する可能性があります。 魚や肉などを焼く直火方式や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 駐車は可能で、電気自動車の充電施設も完備されています。 周辺には海水浴場と多様な観光地があります。 客室の種類と人数は多様であり、朝食付きかどうかによって価格が異なります。 朝食はアメリカンスタイルで提供され、メニューは現地の事情により変更される場合があります。 朝食は当日現地にてお支払いでき、追加料金は8,000ウォンです。 洗濯機と乾燥機は1階で有料でご利用いただけますし、カフェもございます。 周辺の観光地としては天地淵滝、セヨン橋、チョンバン滝、中文観光団地、サンバン山などがあります。 チェックインは16:00から、チェックアウトは11:00までで、客室情報にはスタンダード、デラックス、カップルデラックス、一軒家温水プールビラなどが多様に提供され、基準人数と最大人数があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の規定に基づき、未成年者の予約と利用はどのように決定されますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入退室時間を守らない場合、どうなりますか？",
            "answer": "入退室時間を守らない場合、特に問題はありませんが、できるだけ遵守してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が施設物を紛失または毀損した場合、どうなりますか？",
            "answer": "宿泊客が施設物を紛失または毀損した場合、損害賠償の責任が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室での直火方式による料理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には天地淵滝、セヨン橋、チョンバン滝、中文観光団地、サンバン山などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は付いていますか？",
            "answer": "朝食はアメリカンスタイルで提供されます。ただし、料金が異なる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "朝食の支払い方法は？",
            "answer": "朝食の支払いは当日現地で行います。追加料金は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "洗濯機と乾燥機は利用できますか？",
            "answer": "はい、洗濯機と乾燥機は1階で有料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはカフェがありますか？",
            "answer": "はい、周辺にはカフェもあります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類と人数はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室の種類と人数は、予約時に指定する必要があります。基準人数と最大人数が設定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 585
    }
}